# Auto DJ
Это один из весьма интересных проектов... Задумывалась программа как аналог, например, *mixxx*. В общем, планировалась система автоматизации воспроизведения: надо только запустить и программа всё сделает сама. Ну, разве что списки воспроизведения сама не составит) Отличительной особенностью планировалось сделать наличие 2 типов списков: порядкового и случайнного. Один мог сменяться другим, таким образом однажды заготовленный плейлист мог звучать примерно по-разному без внесения изменений.

На момент остановки разработки программы не были реализованы функции управления проигрывателем, но зато были реализованы некоторые механики управления плейлистами (разделами). Надобность в программе со временем отпала (всё-таки был выбран *mixxx*), разработка была остановлена...

## Дальнейшая разработка
Если Вас заинтересовала данная программа, и вы хотите заняться разработкой - создайте **Issue**, и я выдам Вам права на работу с этим репозиторием. Разумеется, с issue должен идти **Pull request** с кодом как доказательство, что Вы не испортите репозиторий сразу после выдачи прав.